18歲有過2個sp而家好後悔，你問我答

電話幾號?

無

你比我，打比你

好靚仔？

Gay

順眼，高

No

格劍好唔好玩

其實有咩好問有咩好答？

9upper

做咩後悔

點解後悔

而家幾歲? 後悔個點喺邊?
喺邊做? 點開口確保雙方都想做sp而唔係發展?

圖

19歲，1）後悔成日做之後會驚有病，疑神疑鬼，始終信唔過對方2）始終sp唔係我鐘意，做個時無咩感覺
App識傾傾吓就話不如

咪開房

有咩病係戴左套都會中?

JJ 幾長， 平均插 幾分鐘就射

9up兩句就話開房?
前後傾左幾耐?
全部apps識?
後悔就唔好再玩啦